見到領展呢期升勢就知黎緊樓價有排爆

有見地蓋清